點解人生會有咁多傷悲 咁多煩惱？🙉

又一年了 冷暖那可休 回頭多少個秋
成功又點 失敗又點
如果開心同唔開心都無人分享又有咩意思

我鍾意既人 佢唔鍾意我
鍾意我既人 我唔鍾意佢
鍾意我 我同時又鍾意佢既人 一齊過又分開
重視我既人 我唔重視
我重視既人 我係佢心目中係nothing

上天好似同我開玩笑咁

至人之用心若鏡，不將不迎，應而不藏，故能勝物而不傷。

冇人鍾意我